一人講一段被friendzone左既愛情經歷

如題

Friendzone 左仲邊係愛情 得友情咋

能成為密友 總帶著愛